連登仔個個都有錢？

點解咁多鬧窮人po

無關係 因老豆老母窮都生佢地出黎